火神山醫院招十名清潔工

愛國藍絲去未

$30000-$35000

30-35k十個人分

黑警仲低人工過清潔工

[香港人是好的］17語同步 肺炎短訊影片

環境好

屌，仲以為每個3皮5

3千幾蚊要人摶命。。。。。。

俾多10倍應該差唔多

300萬都得，反正做做下都會中埋，數都唔洗找

30000-35000 = -5000
貼5000入去保証你有得醫有得諗

光頭狗長出發未

都要諗諗

死左就唔洗出人工

CLS

帛金黎

冥通嘅話又少得濟喎

我諗起 切爾諾貝爾 果班死士

成班軍佬識摺被唔識掃地

大陸wow
香港人另計

加埋員工可優先使用床位

根本唔使出糧.....捱得過一個月咩?

都好㗎 做完野就可以翻入去隔離病房 再直接有埋醫生 一條龍服務

比夠三億啦 如果唔係點夠用
返完一個月都差唔多落左地獄

日薪成千銀，但做1日就可以做埋住客。

幾好喎。

福島死士

中共標準嚟講，呢個數已經係畀多十倍

送唔送埋床位先

香港警察去做義工都得!

走數嘅寫十萬都得啦

30000 就高過維尼人工架啦

送棺材山地

死人既事能算走數嗎?

分分鐘做完冇事都俾政府走數

包吃住，環境好

派香港警察上去幫手啦 好愛國架佢地 最多出埋ot ， allowance
佢地咁鐘意

依家比軍隊接管, 入面既人死左都冇唔會有人知, 所有都係軍事機密

佢預你做埋住客人工比返醫院

抹血 收屍都要做埋

帛金嚟

大陸人工水平黎講
姐係無啦啦掃地廿萬一個月

比你買棺材，賺左

明知唔會有命出嚟享
佢話比幾多都得
最後走數請免費勞工啫

一次性支付

招死士
有入無出

2020 小康社會

火化/土葬，任君選擇

火神山集中營係你嘅不二之選

咁高人工
係因為入左去 就極大機會 出唔翻來

咁多患者
環境極差

機會黎啦藍屍！

其實3萬蚊都要諗諗...
但大陸人平均人工得幾千..

3萬十個人分

死咗就唔使出糧,冇事嘅

其實呢個價
好似已經十倍左（大陸來講）

生命價

肯定要死wow
再乘10倍

應該係每個人呀

Child登仔字都唔撚識
請十個人等於十個人分？

一百萬都要諗啦

3萬1個人 對佢地黎講算多

一定有人去做

不過可能要燒屍

負責執屍

知道入便咁多嘢
肯定會有命出番嚟？

生存到最後就可以拎埋其他人份糧

幾多錢都好,有命出黎先講

On9，小朋友未搵過工？

佢話環境好喎 點睇？

蟈人工係咁上下

安家費

鬼國人工係咁上下

係從國情推斷，唔係識唔識字問題

囚徒遊戲

10個人 做晒全部野
24小時無休

有入無出

月薪

咁又無邊份recuit ad會寫到「工作環境差劣 福利欠奉 等錢使者慎入」啩

唔遇你出到糧

開100萬都無用
最尾死哂 唔洗俾

係支那出得呢個價應該係預咗買起你條命

2020新落成建築喎

去美國買幾百粒藥先

仲高人工過國家主席

呢個post好多笑點

做份清潔工既要求竟然係有勇氣

叫班藍屍上去做啦
報國既時候

搬屍工

後面應該要加句
生存到最後先有得扲
家人不得待領

得火化咋冇得揀

返十日釘蓋
出3000夠做

最後屈鳩你染病，的你去隔離地區即時簽紙，無需審判即時槍決

叫三萬個垃圾去做啦

可能包埋掩口費，同埋國家做衰嘢。
分分鐘完約後會被失踪。

出三千,傻的嗎？要有命完工先出加

人命幾咁唔值錢
不過總會有ON9 做

清潔工(已死)

用陰司紙出糧先有三萬

講就聲大大 一個月之後 你冇事有冇錢俾你都唔知啦
到時俾3000你 話原來係10個人分就好笑
而且班支那人唔係日日話支持? 而家仲唔係身體力行既好機會

以大陸人手法，出糧嗰刻話3萬人工，2萬5係顧問費

冇事咪被消失反正軍方管理

3皮一個月呀，比盡你都係做到個零月，轉頭就瞓返係火神山入面，到時幫你打點滴都賺得返

夠竟個月薪係十個人分，定一個分架？

花式送頭

好問題,你去見工問下

警察番去幫手

工已見

呢啲留返俾忠誠勇毅進仔
報答共產黨

聘多多

多一個病人唔多呀 而且佢係高危地方工作病哂都好正常
D錢要就走 唔要就中病毒 自己諗

巴打膠力特強

3千萬我都唔制

愛國人士唔收錢都去喇

藍屍仲唔狗衝？

到時應該係收陰司紙

有免費住宿

幫小粉紅報名 艱苦地區

諗起福島班死士

三萬人仔
藍絲呀伯執到啦

包牌位

$30000 撫恤金 定 殮葬費

巴you hit the big point

不了
一陣服侍啲生番唔夠好
扯甩晒啲防護就好笑

直接送去工作地點
不過唔包出得返來

你係咪on9嫁
一個人3萬呀

條龍服務

笑到痴晒線

國家有任務交俾佢

返工要勇氣

入職¥30000

入職需付：
購買防護裝備 -10000 （湖北省直送）
如採購3M系列 另加7000 （次貨級）
住宿費 -3000
膳食費 -500
雜費 -500
新入職員工衛生訓練及手冊 -10000

按件加班獎勵
燒豬一隻 ¥10 （50隻起計）

咁高人工藍絲快去啦

Agger

又話有14億護旗手?
又話愛國?
宜家國難當前wor
唔係應該為國捐軀嫁咩?
點解仲要收人工?

3皮賣條命

生番心情到時再向住人咳

三萬五蚊帛金

火葬塲也招臨時工，日薪45O→52O元，要加班

環境好，有愛心，有勇氣

屌會唔會好似d地盤咁有一判二判三判咁食住條水喉

月薪一億都得啦，反正最後都唔洗俾

軍方管理喎

命先係最緊要 十億都唔撚做啦

附合国情
原來支那人條命咁低賤

唔死都會被消失 一樣唔洗出糧

高人工過維尼

強強快啲舉手啦
獻出3萬愛意

請完一個月糧都唔洗比。個價set幾高都得啦

提一提 愛國藍屍
月入30000人仔講緊30%所得稅
未計社保

似係 30k 喎

支持政府，支持中國就要報名
唔洗錢都做啦

被肺炎被火化人工都可以慳返

下面有寫月薪30000~35000，不過預有錢會無命享

division cleaner

成間醫院都唔知有冇醫護？如果做埋醫護果份唔知有冇加番D津貼

處理咸魚；病死個樣好驚慄下。細膽唔得。0

過到出糧日都未死先算啦

SAW

捱唔到出糧啦

呢個人工支那黎講已經等於十倍

用錢買命。

會否全部民工都湧向武漢做清潔架?

佢哋平均搵緊$3000一個月
而家比三萬蚊佢

其實等於香港而家比300,000一個月你

拎到一個月糧算你勝

係三萬蚊想請一team十人做

一 人得最盡3k,工頭一定食一部分錢

肯定係每個人35k。

廣州求其洗碗都4k起包食住仲要請唔到人

切爾諾貝爾d死士

一去不還。
做完將你。。。。
知得太多都喺罪

去五神山見過中共殺病人最後一定滅口

無口罩果班仆住去啦
橫掂都死撚梗

冇事嘅，好多病人已準備好紅包，輕D手呀同志

做唔做到一個月都係問題

三萬都冇用，火神山813張病床，得十個人清潔，死得啦。 月薪三萬， 去返工嗰個 都唔知撐唔撐到一個月

包陳鈺琪祝緒丹比我玩返半年，早晚交嗌哥哥交嗌哥哥咁叫，我考慮下

有命出翻去當佢贏

曾華倩，馬蒂露，成龍 及各 反對香港醫護人仕 快啲去報名喇

得10個位咋

回扣落格都有3皮野

忠誠勇毅 are you ready?

藍醫護，上去做義工啦！

就算高100倍人工我都唔會去

主要收入係靠家屬嘅紅包啫，人工濕濕碎

我會收完350萬之後用返3萬5請返10個愛国藍絲五毛小粉紅上去

包唔包埋棺材山地安家費

二十倍人工

有撚人睇咩
集中營來

探親費⋯

有qr code ，打開微信 ，掃描下 就出現呢個小程序。
fact check 結果 係 無呢份工

35000

有冇命等到出糧果日

3萬蚊一個月買你條命

包帛金

入去搬完屍，第日變屍體畀人搬

藍絲：武漢加油，中國加油

火神山招聘
藍絲：不了，打死都唔去。
武漢加油，中國加油。

我敢講絕大部份藍絲都係口頭愛國

我都係支那網見到人post炸

呢個係對年輕人既好機會
第時份cv寫火神山醫院員工
相信無人對你工作能力質疑
貼埋張報紙新聞
直頭去外國發展都得

首先你要有命出到黎

包食包住

做死士得三萬蚊

強烈推薦香港警察去做火神山清潔工
有愛心 有勇氣 有擔當！

點解唔請返病人呢，就算罷工都無限量供應，雙贏

諗起秦始皇起驪山陵請返嚟嗰班咕哩

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

Liquidator

執屍

貼去各大藍絲 page ，叫香港警察上去

香港果班支那解放軍咪識囉！
之前「自發」清潔香港街道唔係好撚威架咩？
唔上武漢清潔？家陣係咪叛國呀！

Reservations for 100000

仲高過香港護士

主要要人執屍

lm

去執屍？

執屍官

個筆係安家費黎

上面心諗：

「你做得長過2個星期，唔死既， 咪出比你囉！」

「死左既話，咪當做義工，再請過！」

依家3千呀

我報名
毅進星$100
只收100 is ok

what app is it

要處理埋屍體？

感染率 100 %

就好似前蘇聯切爾諾貝爾核電廠咁 , 用超高價請死士清核廢料 2分鐘

果條友有命拎到月薪先講啦
仲講完約

藍屍們
國家終於有任務俾你地喇

點解唔派d共產黨員義工做

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱

藍絲狗屌醫護果班唔去做死全家

揾牧師入去, 陪伴佢地走過最後的時刻...........

折衷方案

陳曼琪

push

仲出到黎你賺翻曬啦 打和 Super！

俾夠3百萬你 你都無命洗啦

有冇命洗

之後全部被肺炎...一毫子都唔使出...

集中營負責燒屍執屍嗰啲

啱晒愛國華記同石房有

屌你老母, 3500 一人

仲撚住覆狗衝去IN添

做到一個月唔死先算啦

叫傅廢中快啲率眾去武漢抗疫

似包埋執屍

香港都唔會3萬蚊清潔啦

會死既你都會考慮
我諗俾4皮你食屎你都狗衝

冚家剷真係搵鬼比

我出30萬請人都得啦，捱到一個月先講啦

做到一個月先講

如果做做下唔做，想辭職，咁點算？

做唔到就一蚊都無
無本生利

死左咪唔駛做

推

係時候做國家英雄了一係就英雄唔係嘅就狗雄 唔好講就兇狠做就碌撚

重賞之下必有勇士
但拎到幾多日

月薪
一個月內死左唔洗出糧

愛國只係需要付出口水㗎咋。

10個人呀

咁高危

主要工作係搬屍？

點解仲要咁貴，收咁貴咪唔愛國

早人工過我 報名先

30萬一個應該都無人去 有錢無命享

執屍殯儀差唔多呢個價

計人仔應該高過popo

個包住宿應該列明係包火神山醫院病床一張

Surviver! 十個人裏面，最後生存嗰個可以攞晒全部人嘅人工！

環境好？
未做到月尾就死撚左 冇錢收

30000-35000一個月

即係中硬

請十個人 唔係十個人分

唔怪得要有勇氣先做ar😂

我終於知咩叫有錢冇命享

人工高過國家主席....

美金？

包括安家費及殮葬費架啦，願者上鈎

@香港警察 喂上去賺OT錢喇

份人工分分鐘要燒比佢

35000當我乞衣?
咁我點解唔去日本玩採輻射?
垃圾無得救

我推薦忠黨毅進嘅港警去做, 仲可以不收一分一毫, 為確保佢地有足夠休息, 派夠50個

林鄭：各位政府支持者請把握機遇，北上報效國家